條撚屌未死

未死仲好
最好成身病痛
長命百歲 日日生不如死